% Encoding: UTF-8

@Book{Казачков:1998,
  title     = {Расчеты по теории металлургических процессов},
  publisher = {М.: Металлургия},
  year      = {1988},
  author    = {Казачков, Е.А.},
  language  = {russian},
  pages     = {288},
}

@Book{Анциферов:1987,
  title     = {Порошковая металлургия и напыленные покрытия},
  publisher = {М.: Металлургия},
  year      = {1987},
  author    = {Анциферов, В.Н. and Бобров, Г.В. and Дружинин, Л.К.},
  editor    = {Митин, Б.С.},
  language  = {russian},
  pages     = {792},
}

@Book{Дальский:2004,
  title     = {Технология конструкционных материалов},
  publisher = {Машиностроение},
  year      = {2004},
  author    = {Дальский, А.М.},
  edition   = {5},
  isbn      = {5-217-03198-0},
  language  = {russian},
  pages     = {512},
}

@Book{Сосин:2013,
  title     = {Плазменные технологии},
  publisher = {СПб: Изд-во Политехн. ун-та},
  year      = {2013},
  author    = {Соснин, Н.А. and Ермаков, С.А. and Тополянский, П.А.},
  language  = {russian},
}

@Book{Данилин:1989,
  title     = {Применение низкотемпературной плазмы для нанесения тонких пленок},
  publisher = {Энергоатомиздат},
  year      = {1989},
  author    = {Данилин, Б.С.},
  isbn      = {5-283-03939-0},
  language  = {russian},
}

@Book{Пузряков:2008,
  title     = {Теоретические основы технологии плазменного напыления},
  publisher = {Изд-во МГТУ им. НЭ Баумана},
  year      = {2008},
  author    = {Пузряков, А.Ф.},
  isbn      = {978-5-7038-3045-1},
  language  = {russian},
}

@Book{Антошин:2002,
  title     = {Нанесение металлических и неметаллических покрытий посредством газотермического напыления},
  publisher = {М.: Машиностроение},
  year      = {2002},
  author    = {Антошин, Е.В.},
}

@Article{Кадырметов:2013,
  author    = {Кадырметов, А.М.},
  title     = {Математическая модель тепловых процессов плазменного напыления с электромеханической обработкой покрытий},
  journal   = {Политематический сетевой электронный научный журнал Кубанского государственного аграрного университета},
  year      = {2013},
  number    = {88},
  language  = {russian},
  publisher = {Федеральное государственное образовательное учреждение высшего профессионального образования Кубанский государственный аграрный университет},
}

@Book{Кудинов:1981,
  title     = {Нанесение плазмой тугоплавких покрытий},
  publisher = {М.: Машиностроение},
  year      = {1981},
  author    = {Кудинов, В.В. and Иванов, В.М.},
  language  = {russian},
  pages     = {192},
}

@Article{Чесов:2014,
  author    = {Чёсов, Ю.С. and Зверев, Е.А.},
  title     = {Методика нанесения плазменных износостойких покрытий},
  journal   = {Научный вестник Новосибирского государственного технического университета},
  year      = {2014},
  number    = {2},
  pages     = {156--165},
  language  = {russian},
  publisher = {Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего образования Новосибирский государственный технический университет},
}

@Book{Фетисов:2015,
  title     = {Материаловедение и технология материалов. Учебник для бакалавров},
  publisher = {М.: Издательство Юрайт},
  year      = {2015},
  author    = {Фетисов, Г.П. and Матюнин, В.М. and Соколов В.С. and Соколова Н.Х. and Гаврилюк В.С. and Гольцов В.А.},
  edition   = {7},
  isbn      = {978-5-9916-3327-7},
  language  = {russian},
}

@Article{Ловшенко:2012,
  author    = {Ловшенко, Ф.Г. and Ловшенко, Г.Ф. and Хина, Б.Б. and Ловшенко, З.М. and Федосенко, А.С.},
  title     = {Термодинамическое моделирование физико-химических процессов и оптимизация технологии плазменного нанесения покрытий из механически легированных термореагирующих порошков},
  journal   = {Литьё и металлургия},
  year      = {2012},
  number    = {2 (65)},
  language  = {russian},
  publisher = {Белорусский национальный технический университет},
}

@Book{Кудинов:1977,
  title     = {Плазменные покрытия},
  author    = {Кудинов, В.В.},
  language  = {russian},
  year      = {1977},
  publisher = {М.: Наука}
}

@article{Богданович:2004,
  author    = {Богданович, В.И. and Докукина, И.А.},
  title     = {Плазменная газотермическая технология нанесения специальных многофункциональных покрытий},
  pages     = {168--188},
  journal   = {Высокие технологии в обеспечении качества и надежности изделий машиностроения},
  publisher = {Самара: Изд-во СНЦ РАН},
  year      = {2004},
  language  = {russian}
}

@book{Кудинов:1990,
  author    = {Кудинов, В.В. and Пекшев, П.Ю. and Белащенко, В.Е.},
  title     = {Нанесение покрытий плазмой},
  pages     = {408},
  publisher = {М. : Наука},
  editor    = {Коваленко, Л.В.},
  year      = {1990},
  language  = {russian},
}

@article{Солоненко:2008,
  title={Плазменная обработка и напыление порошков оксидов металлов, состоящих из полых сфер},
  author={Солоненко, О.П. and Гуляев, И.П. and Смирнов, А.В.},
  journal={Письма в Журнал технической физики},
  volume={34},
  number={24},
  pages={22--27},
  year={2008},
  language = {russian},
  publisher={Федеральное государственное унитарное предприятие" Академический научно-издательский, производственно-полиграфический и книгораспространительский центр" Наука"}
}


@article{Докукина:2012,
  title    = {Математическое моделирование процесса нагрева напыляемых частиц в плазменном потоке},
  volume   = {14},
  issn     = {1990-5378},
  language = {russian},
  number   = {4-3},
  urldate  = {2018-04-12},
  journal  = {Известия Самарского научного центра Российской академии наук},
  author   = {Докукина, И.А.},
  year     = {2012},
  pages    = {917--924},
}

@article{Докукина_2:2012,
  title = {Исследование скорости движения дисперсных частиц в плазменном потоке},
  volume = {14},
  issn = {1990-5378},
  language = {russian},
  number = {6-1},
  urldate = {2018-04-12},
  journal = {Известия Самарского научного центра Российской академии наук},
  author = {Докукина, И.А.},
  year = {2012},
  pages = {143--149},
}


@article{Барвинок:2014,
  title = {Математическое моделирование динамики движения напыляемых частиц в плазменном газотермическом потоке},
  issn = {2541-7533},
  language = {russian},
  number = {1(12)},
  urldate = {2018-04-15},
  journal = {Вестник Самарского университета. Аэрокосмическая техника, технологии и машиностроение},
  author = {Барвинок, В.А. and Богданович, В.И. and Ананьева, Е.А.},
  month = may,
  year = {2014},
  pages = {138--147},
}